支那豬冇野食 運往支那的大豆貨輪在加拿大爆炸了

事發地點是加拿大溫哥華港Lions Gate Bridge附近。

運輸和安全委員會（TSB）正在調查此事件。

船上有22名船員和一名引水人。

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

Dear Chi-na,
親愛的支那，

Your cargo has exploded.
你的貨物已被炸毀。

侵侵做野

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

天滅中共

全部爆到變栗一燒

今次賠死佢

希望船員無事

我覺醒係有人召喚皇天擊殺

架船係中國既?係就唔出奇呀,中國的都會爆炸

Explosion!!!

雪上加霜

唔洗俾錢 FOB

FOB，上左船出事支那要食

你的快件已被炸毁

不用怕，還有屎食

唔信係意外囉

賣家發貨
物流商攬收成功
物流商運輸中
貨船爆炸中
你的貨物己炸毀

皇天擊殺

Target dowm

侵：咁唔撚鐘意食 咁唔好撚食啦

中蟈人只買中蟈貨

天滅中共定人滅中共

屌你真是皇天擊殺

Pray for this everyday!

上帝出手

中國的大豆會爆炸

得罪滿天神佛

天滅中共，大飢荒？！

多難興邦

不合作運動

【突發】一場金融抗戰 不信任港元

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
It is now or never

正呀

同果啲糧倉爆炸咁似既？

爆谷

比咗錢未

點知係運乜

大陸仲有豬咩？

Video description :
Explosion and smoke was caused by a malfunction with the ship's fumigation hatch, there were no injuries and ship continued on to its next destination.
話隻船冇事喎

堅？

你的郵包已被炸毀

連帶香港啲豬肉都貴左

李勇今次開船?

支那豬陰功豬了

爆炸中屌你老母

美國大豆嚟

港豬fatfat

美國寧願炸左佢都唔益支那

唔推文啊 推機場po

今日揸車經過嗰到

到底係大陸呢排當黑定呢排啲大陸新聞先有人理？

又貨幣戰
又水災
又三峽變形
又香港問題

個頭笑完打風呢頭又有架支那大豆爆炸

唔緊要喇 上邊大把草食
驚閪咩

fact check?

自爆

頂你但好似好正

煙大豆係咩味？

來緊豬肉又貴左

咁咪終於可以買美國大豆囉

唔知侵侵仲deal5deal呢

架船邊個嫁先

轟呀

真係支爆

Explosion and smoke was caused by a malfunction with the ship's fumigation hatch, there were no injuries and ship continued on to its next destination.

香港人抗爭十件事

食樹皮啦支那人

(求關注)支持大陸人組隊來港 !

美國應該已經收左錢先出貨 , 支那人自己 claim 保險啦

無大豆, 咪食蛋糕囉

聽講中國人（平民）食草都可以生存一年

去中國既會爆炸

中國的會爆炸

唔好咁開心啦人命黎嫁！d船員！！

希望船員無事

極懷疑有人想呃保險

比左錢未架

收到好多中產和理非既feedback 反應好正面

笑

白痴狗習近平，
連糧食都要入口，仲想同美國開戰，
又無石油資源，仲想打台灣，
美國封鎖你任何一樣，支那狗都要食草，
但習近平仍可以食進口貨 ! 這就是支那人低賤的命運

不推文慶祝！

懷疑呢推豆 係fob

🐟：

咪打飛機喇
出去推返正經post先啦

你地係咪咁冇常識，個lc係 貨到目的地比比錢 定上左船比錢都唔知

可能係美國蝕錢，中國又話我買左大類大豆架啦，係你架船爆左喳……

大家有多啲常識啦好冇

中國不知幾唔想買外國大豆

大豆好似係比四腳支那豬食

不過對兩腳支那豬都會有影響

咁多喜訊

笑撚到仆街

想呃保險錢

要食草了

即係星期六可以買嘢？

可能架船係空船
唔可以俾人知已經冇豆用

唔係掛

支那豬一齊上天堂

吃草啦

沒事兒沒事兒

支那狗大把野食啦
驚閪
支那狗食狗

打大豆
打爆了

如果中國人知道咗點算 自古造反都係無糧食

上船出左貨就當你收工賣方完全無手尾

天氣咁熱，爆炸好正常。

屌
笑左出黎
真係燒晒？？